法新社：台灣落實耗資$620億美元購F-16戰機 交易肯定觸怒北京

法新社引述消息人士報道，台灣落實耗資620億美元(4836億港元)向美國飛機製造商洛歇馬丁購買一批F-16戰機，分10年付運。這項交易幾可肯定會觸怒北京。

嬲嬲豬

g點

收皮啦支共

唔敢打正龜公

北京:好嬲好嬲 又要打香港patpat幾下

聽到都濕晒

共產黨: 好嬲好嬲 好想要F16

將來國民黨做返咪送返畀大陸
有咩好嬲
仲靚過咩千10 千8

氣炸支那

4836億港元

中共快反制對方啦

賣啲武器俾美國敵對國家

台灣no.1

好嬲好嬲

幾千億

F16V dog fight
加一架F22 已經可以超視距攻擊

最近又賣好多戰機俾日本

佢日日都嬲嫁啦洗撚理佢

嬲又點 咪又係乜撚都做唔到

真呀...有日唔嬲先出新聞啦

支那 : 好嬲 好嬲

China Joe : 好嬲好嬲

全世界嬲得最密嘅政權

全盛期一日要嬲幾次

咱們....咱們有殲-20操你媽逼 誰怕誰

條數可能唔準

台灣一年國防預算100億美元左右
裝備採購當1/3即33億，三軍共用

要花20年全軍預算買軍機，似乎不太可能

10年交貨？PLA威武之師一定讓你地頭批貨都攞唔到

點解台灣咁多錢...

好嬲好嬲好嬲, 武統武統武統

好嬲
我打香港架!

香港填個海都萬億

廢老出面受咗氣，返屋企打仔發洩

又激嬲共產黨

中共： 李大狀係邊？

使唔使講得咁中

法國都好嬲，唔幫襯佢

0.4836個明日大愚

Push

又話台灣係中國？ 叫下面唔好買咪得囉

連登仔咁

又要搵香港出氣

我嬲起上黎連自己都驚

全盛時期嘅中國可以有幾嬲?

之前話台積電係中國既，咁美國賣F-16俾台灣即係賣俾中國啫，中共應該感到高興先係喎

嬲極都係繼續口交

軍事白痴表示點解唔係買F35? 定係F16平好多可以做常規軍?

另一條新聞話係洛馬收到620億訂單，冇講買家
應該唔止臺灣

我都想知，點解玩咗半個世紀仲可以繼續玩？

氣炸C

好嬲
Who cares

睇其他資料，係買66架，替代幻影
總價80億美元

分10年，每年8億，呢條數合理D

推，620億太多唔合理

有咁多錢買咩

北京：

F16 咁貴既咩

2019年11月22日立法院院會三讀通過「中央政府新式戰機採購特別預算案」，編列新台幣2472億3883萬元特別預算，向美國採購66架F-16C/D Block 70型戰機[73][74]。

80億美金左右

又新又先進既武器

中共：好嬲好嬲

佢全身都係G點嚟㗎啦
喺街嗌下口號都高潮嘅
膠都費事俾

台灣有咁多錢買 不過台灣人實屌鬼 唔搞好經濟先

日本買又唔嬲
只識嬲台灣

台灣省買武器有咩好嬲

2019年80架F16V 只是80億美元，點解今次要620億

觸怒咪觸怒囉
睇死你支那淨係識吠
吠完就會私下奶返美國鞋底

美國軍售係由美國幫你落單
應該係合埋未來十年幾張f16 f35單一次過落
所以計620億
但台灣只係佔其中80億

怕佢有牙咩屌

好似屋企件廢老咁日日發癲但係無人理佢

真係好抵

創新高 明年國防預算3668億 我新購F-16V編列290億

買到幾多部

其實唔係好明點解仲係賣緊F16呢D舊式戰機俾台灣...

日本都有賣F35俾佢。

消息人士向法新社證實，美國武器製造商洛克希德馬丁(Lockheed Martin)獲得10年總價共620億美元的F-16V訂單，其中要提供給台灣的部分已經定案。報導並說，對台灣提供F-16V戰機一事肯定將激怒北京當局。

620億係洛馬訂單總額，唔只台灣一家

唔係淨係台灣架, F16V 好多用緊F16嘅國家都想換

F16V 對 J20 /J11D其實勝算唔大

F35 先算穩贏

你點知? J20一場實戰仲未打過 十之八九靠支那吹

美國幫台灣張單升級做F22啦

駛撚理佢地感受

好嬲好嬲好嬲

你想買都要人地肯賣

唔係全部賣比臺灣，臺灣只係620億入面佔一部分

台灣太多共諜，而家f16v夠做

WW3

反對外國干預台灣內政

美國一早將J20列入同F35/F22 同等既第5代戰機

F16V單對單打唔贏J20 用成本優勢打數量算啦

56架單座版，10架雙座版，一共66架

觸怒你啦
仲唔出手？等運到？

一嬲又拉人，拉香港人

有排等交機，F-35訂單太多造唔切，臺灣有逼切需求

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

都唔會改變一場實戰仲未打既事實 支那咩唔會靠把口最會

查實仲有f18
台灣冇考慮過？

可能F16已經夠做？

80億買66部，620億係買一部份F16,，有剩買F35?

1. F-35訂單太多，等交機預計要10幾年，臺灣有逼切需求，F-16最快交到機
2. 臺灣現役已經有150幾架F-16，已經建立好一套行之有效既後勤維修保養既系統，買翻F-16有助降低維護成本
3. 臺灣始終多共諜

你點都嬲㗎喇
則係冇嬲

咪係，守護中國台灣省都嬲

有升級過，同1970年代啱啱生產果陣好大分別

F16 一直有update , e家賣比台灣既都係V型, 2015先首航
唔係舊野尼嫁 如果賣F16 A型就真係舊啦

另外除左共諜既問題外, 台灣上年簽左協議, 將會起F16 亞太維修中心
lee 樣都係台灣買F16 既一個重要因素

聽聞現時除左F35之外，F16係最強，連俄羅斯戰機都唔夠打，但F16好多版本，以色列個版本最接近美國，台灣個d已經係3線

全球最易嬲國家

620億入面臺灣淨係佔80億，其他係for其他國家

美國國民軍都仲有F-16升級

有幾時唔嬲 吊你

支那驚閪咩，有自煮燃發戰機

若加計新式戰機（F-16V）採購特別預算290億元，共計3958億元。

290億台幣 vs 620億美元？

嬲有撚用咩

邊個係佢個仔，冇人想認賊作父，只係隔離國家嘅仆街冚家剷

又話台灣係中國 加強國防嬲咩呀

有冇軍事撚可以講解下點解唔賣埋F35比台灣

仲買F16

上面講左
而且打保衛戰f16v都夠做

F-35係美國和至少10個盟國共同出資開發，美國有義務先滿足自己和盟友嘅需求，台灣短時間內都排唔到

其實台灣都應該考慮買F-18E/F，造價同維修費好平，起飛距離也短
美國遲早會把所有F-18都換成F-35，到時也比較唔擔心共諜問題

中共：雖遠必豬

美國空中國民警衞軍都仲用F-16做北美空防

半個大白象工程

美國武器製造商洛克希德馬丁（Lockheed Martin）獲得10年總價共620億美元的F-16V訂單，其中要提供給台灣的部分已經定案。

睇返上年66架F16V 先130億/83億美元
今次6百幾億咪 3百幾架

曾經有機會有

呢次就係上次既正式公佈，去年台灣同美國已經談好簽定發價書，呢次係美國公告洛馬未來10年既總訂單係620億美金，台灣佔左80億

日本有f35 美國沖繩又有f35
是旦一個有f35國家決定幫手放隻f35出黎就datalink f16即時勁幾倍

台灣是中国的
自己買武器有咩好嬲

香港都買到啦
假如有主權

呢班冚家鏟小家種小學雞
有邊日可以唔惹嬲佢?
宜家就係睇佢幾時出手
北約台日導彈射鳩佢老母

買石頭揼自己隻腳

而家既f16同幾十年前既f16係唔同
一般而言，工業係大量制造 量產之後，無論質素定成本都會好好多
所以同類型武器既改進通常係基於已經有既野黎改

梗係派共碟偷資料啦
扮乜嬲

f16 一架頂多1億美金多啲，620 億諗住買500架？ f35 可能都買到300架+

咁又點 又唔夠彊打台灣講條柒咩

就算唔買都成日恐嚇台灣㗎喇

買咗仲有机會自衛

台灣買左66架80億美金
620係洛馬未來十年總訂單，唔係台灣一家

仲未嬲到爆血管咩

香港=北京性奴隸

500億一年請到美軍做保鏢，抵到

3條赤鱲角第三跑價錢姐

好嬲又點啊，次次嬲完都係無下文

80億美金咋wor

未來一兩代人都應該唔會支持國民黨，即係嚟梗幾十年都無返身機會，等滅黨。

強烈譴責台灣亂用國民資金

620億咪當交保護費
好合理

620億美元⋯⋯

lockheed martin:其實我都想賣俾中國,但你地岩岩制裁左我地所以我地無緣

你睇清楚先講啦

佢有邊日唔嬲？

刁种：有咩問題？一旦攻陷台灣就可以搶晒美國佬技術，唔打正笨柒

創新高 明年國防預算3668億 我新購F-16V編列290億

救命又係標題黨

香港捉多幾個政治犯嬲完
繼續買大豆

Vip會員免費升級

點止打咁簡單
持續有港人被國安暗殺

咁唔知係AFP fake news 定台蘋亂譯

嬲又點
你吹咩

人善被人欺

都勁過中共用緊六十年前既老老老野

得啦，支而家根本就係怨婦外交，
狼乜鳩外交吖。

乜石頭乜自己腳

成千架都黎

落左order先
中共真係有動作就將d機隊曬去台灣

原來等左幾鳩十年就係等呢一刻
習大大有遠見

F16V唔係舊野講到口臭，係爛銅爛鐵共產黨都唔洗嬲啦係咪？

仲要有人識駕駛。。

姦20都係支那自吹自擂 一場實戰仲未打過

咪就係
美國所有舊型戰機都有一直做維修同升級零件
話F16老野既傻仔真係唔識野

《彭博》 報導，這是自1992年時任美國總統老布希（George H. W. Bush）批准向台灣出售150架F-16戰機以來，華府再次向台灣出售同類戰機。本次合約總值620億美元，超過美國10年來，准許外國潛在買家容許購買的上限。

你都幾煩，柒唔緊要，仲要柒3次

救撚命 第一6百幾億搵66架F16V 邊個咁on9同你買
第二人地立法院都係批2千幾億台幣預約買呢66架

你不如計下數先啦 柒頭數神

我諗賣得俾你
搵教官教埋你點揸都唔難既

好嬲好嬲，繼續買大豆

啲新聞錯條友又跟住錯

出黎柒未呀？

畀埋佢睇都仲要駁

Lockheed Martin Corp. (NYSE: LMT) closed a $62 billion deal Friday to provide production of new F-16 fighters to a foreign military ally.

The 10-year indefinite-delivery/indefinite-quantity (IDIQ) includes a $4.94 billion order for 90 fighters, 66 of which are going to Taiwan and 24 are slated for Morocco, according to reports from Bloomberg. Funds totaling $3.88 billion were obligated at the time of award.

蘋果報導620億美金、台灣報導620億美金、日本報導620億美金，全世界錯，得你岩

620億美金係分十年比，人地亦無話620億美金淨係買66架F16，係你自己對號入座，柒出宇宙啦⋯⋯⋯

咁多錢既？

LMT

笑左

怕你再係度柒多幾次

中國各式戰機、艦艇近來頻頻擾台，昨天共機又再度接近我西南角防空識別區，遭我空軍廣播驅離。因應中共武力威嚇日增，蔡政府持續向美國提出軍售需求。至去年為止，台灣已與美方完成66架F-16V全新戰機、108輛M1A2戰車，以及新型拖式反裝甲飛彈系統等3大軍購案簽約，總金額達2900億元台幣，其中，F-16V案簽約金額2467億2000萬元。

乜撚叫簽約價呀？ 個66架機每年簽6.6隻機既價錢呀？
2467.2億台幣係83.95億美金呀 一架F16V值十幾億？

仲有美國國防部係話LHR係簽左6百幾億既訂單用家包括台灣個66架F16V同埋一部份係摩洛哥訂單呀

中文都唔識睇更何況英文

Lm 台灣準備買3手垃圾貨

佢地成日都嬲架啦， 日日嬲咪咩都唔使做？
理鳩佢地

CCP咪依例出聲明⋯堅決反對.⋯圖謀不會得逞⋯⋯細佬都識背！

台灣使咁多錢係軍費度
啲人仲搵緊幾千蚊人工

屌，我講係620億美元，你條柒頭就叫我睇清楚，我睇咗幾篇報道都係620億美元，我講緊個問題係總數嘅問題，你條柒頭就一廂情願覺得人哋講緊620億美元就係買咗66架F16戰機，唔該你由頭到尾睇多次我留言幾時有一粒字講過620億美金淨係買F16，成日老屈

得啦柒撚左就收檔啦 好撚煩呀你
人地講撚到明個620億係不同國家訂你就話台灣用620億同LMT買野
咪撚再柒啦 我係你柒左就潛啦

臺灣係中國既
賣戰機俾臺灣即係賣俾中國
中國又有新武器用
又贏

F16-v都3手垃圾？

Lockheed Martin Corp. (NYSE: LMT) closed a $62 billion deal Friday to provide production of new F-16 fighters to a foreign military ally.

Lockheed Martin Corp. (NYSE: LMT) closed a $62 billion deal Friday to provide production of new F-16 fighters to a foreign military ally.

The 10-year indefinite-delivery/indefinite-quantity (IDIQ) includes a $4.94 billion order for 90 fighters, 66 of which are going to Taiwan and 24 are slated for Morocco, according to reports from Bloomberg. Funds totaling $3.88 billion were obligated at the time of award.

都話你架啦
柒撚到爆炸

個post好多一毛打手

北乜撚京？匪屬支那

美國國防部今天宣布一批規模達620億美元的10年期軍售案，基於交易敏感性，國防部未點明買家。但一名知情人士向法新社證實，台灣是買家之一。

咁又點，有幾柒？我最初都係睇樓主引述蘋果嘅報道，之後睇埋台灣引述彭博又係咁講，偏偏報道都係有少少斷章取義，最多咪比佢哋誤導咗？

最初問題純粹係咪620億美金，你條柒頭叫我睇真啲，我又唔係盲，又唔係識字，咪睇撚咗係620億美金囉，跟住你又查埋其他嘢講之嘛……

咁你又知嗰620億美金係有邊啲國家買咩？咪又係得個24架F16去摩洛哥+66架F16去台灣。

所以未話你標題黨囉 柒頭
人地明明話LMT簽左620億美金既單返黎 台灣係其中一個買家
係你條on9不斷係度死拗話台北用620億買F16V 不斷斷章取義
叫撚左你柒撚左就潛架啦

屌，我入嚟睇完篇報道comment下都唔得？標咩題黨啊？樓主淨係提供蘋果報道，成篇報道就係有620億美元，有F16 ，有台灣咁多，我睇完咪comment左620億美元，分10年比，都係三條第三考咋嘛，抵比。咁我最多咪俾人唔到左囉，唔通我為咗一個留言，要佢睇幾十份報道先？

你條七頭就為咗擦存在感不斷spin話題，成日強調係其中一個國家，屌你老味暫時資料咪又係得台灣同摩洛哥，你講到好似賣俾幾十個國家咁……你又知道成張清單入面有幾多個國家咩？你又知道台灣係呢620億美金裏面佔嘅比率係幾多咩？

知少少扮代表，垃圾

This is more like it. The last one says it is 400 billion twd

你呢啲閪人真係唔屌你老母都唔得，我個comment一開始只係620億美金等於香港赤鱲角三條第三跑咁多，你條柒頭就話80億美金咋喎，又無source，咁樓主引述嘅蘋果報道剩係得620億呢幾個字，冇你講嗰80億 ，我咪話620億囉，然後你條柒頭又叫人睇真啲，都係冇俾source，之後嘈多幾句引左戰先出其他source，你真係一個不折不扣為戰而戰嘅閪人、垃圾

觸怒咗好多次啦

呢批換過最新雷達 隱形塗料 同埋有data link可以玩電子戰
已經要1億幾美金一架 唔平得過F35幾多

但F-35仲有成堆單未起到貨 台灣要買都唔知等幾時
同埋買新機要考慮埋機師培訓
通常要幾年先有戰鬥力
台灣本身用緊F－16 買翻同類型既話機師唔使點重新適應
最岩即食

以前買落堆幻影2000差唔多夠期
今次買呢幾十架應該都係用黎頂佢地

三點一齊上

肯賣先得架
國軍咁撚多共諜
f35 機密兩野比人山寨

自己錢買玩具都唔得？

得架啦 自己柒撚左唔撚認就係你呢d人
之後打一大堆野話人地係閪人又剩

冇芯片去控制機身 山寨左都冇用

點會氣炸北京
咱們家偉大的祖國 有很多 比F-16戰機更加勁既 戰機

F16v 勁野

分10年運，10年後f35 分分鐘中國都有，你拎住架16v 玩撚？仲有佢個datalink 分分鐘同以前一樣係簡化版，連唔到美佬個network 咁買黎做咩

乜都觸怒北京 一日要嬲幾十次 中共似足啲港女

要睇返張約包唔包軟件更新囉
講真台灣拎黎防敵國唔係進攻人地 F16v係抵玩

但係f16v 人地係用黎頂定f35 番貨 eg 泡菜國，但係台仔分分鐘用到2046都係用佢

留意番 佢堆f-5 仲係做緊2線防空機，拎黎比新仔用但係佢連aim-7都冇得用

支共只可以嘴炮

洗濕左個頭冇計，希望佢架16v 用到雄2少數國軍自主研發又用到嘅野

王雨心你柒左啦.... 收手啦

全世界都ＯＮ９，家陣都未轉到個腦，家陣唔撚刺激中共佢就唔侵略你？

其實係Lockheed martin 收到62b 既合約，唔代表台灣畀62b? 因為唔單止賣畀台灣。。。

Taiwan’s President (and Her Challenger) Thank US for $8 Billion F-16V Sale

打囉

100億美金咁少

620億美元, 包埋保護費